狗狗篤灰LINE死去活來，快d幫手再report

警方周二（8日）重推「反暴力報料熱線」，用WeChat、LINE、電話及電郵接收報料，其中LINE ID「hkpf53333103」開啟後24小時內已達5000人好友上限，故未能再新增好友。警方今日（11日）傍晚回應傳媒查詢時稱，已增加多一條LINE熱線供市民使用。

警方表示，LINE的反暴力報料熱線「hkpf53333103」在推出之初因有太多市民同時使用而需要暫停運作，經協調後此熱線已在周三（9日）重新開通，現在運作正常；由於公眾反應熱烈，警方已另增加一條LINE的熱線「@hkpf53333103」供使用。

推

推行動

突發！香城online現已公開發售！

tui